口交部：根本不存在野生動物濕貨市場

【Now新聞台】美國國務卿蓬佩奧再次批評中國，未有在新冠病毒疫情爆發初期及時向世界衛生組織通報，並且隱瞞病毒出現人傳人；又指中國利用今次疫情挑釁打壓周邊地區。在北京，外交部指摘美方顛倒黑白、挑撥離間。

美國國務卿蓬佩奧繼續質疑中國處理新型冠狀病毒疫情的手法，指華府堅信中方沒有及時向世衛通報爆發疫情。

蓬佩奧同時指摘中國藉全球忙於應對疫情之際，持續作出挑釁行為，包括繼續蠶食香港的自治、拘捕民主黨創黨主席李柱銘等民主派人士、對台灣施加軍事壓力及脅迫南海周邊國家。他重申華府強烈反對有關霸凌行為，希望其他國家向北京追究責任。

武漢早在去年年底已出現首批患者，華南海鮮市場更加被指是病毒傳播源頭，蓬佩奧指，基於這類濕街市非法售賣的野味與人畜共通傳染病有強烈關聯，美方已經呼籲中國永久關閉出售野味的濕街市。

在北京，外交部重申台灣和香港事務均屬中國內政，不容許外部勢力干涉。耿爽又指，中國根本不存在所謂的「野生動物濕貨市場」，並且已經立法全面禁止非法野生動物的捕獵、交易、運輸和食用。

華南海鮮批發市場：am I a joke to you?

口交爽: 你啲野味人工飼養出嚟㗎

之前話禁止野味買賣

都估到會重新譯法咩野味

我諗佢口中嘅野味應該係青龍 白虎 朱雀 玄武 麒麟

華南海鮮市場唔係一般所定義嘅野味市場

沒有野生動物市場 只有p4實驗室

冇「野生動物濕貨市場」, 不過有「武漢華南海鮮批發市場」

因為係乾貨

爽爽心中個句

就快會講中國根本冇蝙蝠

爽爽唔住國內？

全部都係人工飼養

人工飼養野生蝙蝠

全部市場都有濕貨的意思

野乜生，街市之嘛

係美國或者非洲黑人放入黎架

只有P4實驗動物市場